有冇人收過Cu interview feedback ?

今年retake
啱啱收到Cu Econ interview feedback
有冇巴絲試過？

內容係講d乜？

interview 表現好

推

有
冇任何實際幫助
Btw good luck

啱 校長推薦都冇用 樓主唔使諗一個面試有幾大幫助

佢寫到明會加extra marks，應該有用掛
不過我想知係咪好少見

上年調漲推薦計劃 in BU social science
收到
結果無撚用

個個都有嫁，
個陣我同我friend唔同Professor都有各自收email講表現得好，另一個朋友表現普通都有返feedback話普通

*校長

係咪都係Cu Econ 吖
咁我都係冷靜啲等放榜算

個陣interview係全部BBA一齊in，唔知你地有冇轉到啦～

唔該你
依加BBA 同 ECON分開interview

再推
有冇其他Cu Econ Ching

In完一定收到咪ff咁多